收肥絲大隻皮，其實好簡單

岩岩睇緊個正經post，又見佢覆咩有無打埋右。好L煩。其實要收佢皮好簡單，佢既低能回覆，各位巴打唔好俾正負皮，唔好回佢帖。冇人理佢，佢覺得唔好玩，就會自己收皮。

一早block撚咗啦

仲提佢做乜撚嘢

你唔好打錯字咪得囉

我係要佢收皮，根治佢，唔係只係要你見唔到佢！

block左佢好耐

好偉大

攞左正確打法係‘攞右’？

好多人無連登AC，block唔到，佢哋先係真正受害者

無撚有錯

block左佢咪比唔到正負評同comment

仲有人借肥c拎存在感

咁guest呢？唔好淨係諗自己啦ching

你呢啲人手filter就真係要block啦

過一排就自動收皮架啦

呢d粉皮都係想做網絡紅人
狗也不屌

你開呢個post講佢已經輸左比佢

首先要收左佢老母塊皮，再收埋右
而正當肥絲要入黎既時候，我就收埋上下
肥絲我屌你老母，入黎捉鳩我呀傻閪

不如你用大腦諗清楚先
你叫人唔好全面封鎖
但係唔好回唔好畀正負評
我想問對於非會員黎講
同我全面封鎖左佢既效果有咩分別？

你開呢個PO已經幫緊佢啦
次次入左D左右PO
一定有班垃圾quota佢回覆

你地唔quota佢,佢會玩得咁過癮?

不如你都用大腦諗清楚先
我無講過話唔好全面封鎖，如果有AC封到就封啦當然 我自己原本就無連登AC既，都係借朋友嗰個黎出po，我做遊客做左咁耐 block又block唔到 可以點

無ac都比到正負皮架咩？

你冇ac都覆唔到post啦, 咁有ac嗰啲block咗佢咪得囉, 你開個post嚟把撚

咁有帳號既人唔回唔正負評既
同有帳號既人全面封鎖
對於你冇帳號既人黎講見到既野係咪一樣呀？

對你黎講又冇分別
咁我全面封鎖左佢我自己又舒服
又有咩問題呀？

樓主好撚大愛呀，好偉大

Lau G 岩牙